[打氣區!] 仲有三星期就聖誕, 離裁員潮不遠矣

提下大家, 仲有三星期就聖誕, 元旦
七星期後就新年, 只有大節時市道蕭條就係勝利既徵兆
十月零售指數跌左24.3%根本有水份
1/10 - 7/10 全香港根本冇做過生意
8號開始玩宵禁, 黨鐵 8點收車, 而且好多個站都封左
6點後基本上冇夜生活, 由其retail, 餐飲
之後大部分時間都係9點10點收車
香港人慢慢都冇哂夜生活
奢侈品就唔洗講, 大環境係大陸經濟都唔好
rmb 對港冇以前咁抵
而且落黎買貴野都非富則貴
命仔重要, 點會落黎搏
24% 一定有水份
但anyway 11月一定30%+
我希望12月可以上到 40%
同意既幫手推

推下!!!

認真POST, 入黎打下氣先啦

推